做緊大快活廚房嘅入一入嚟

可以整到啲雞咁嫩口。。

[member]ching收緊幾錢? 我開post有$50， 推其他人post $10, 但聽講出俾每個人rate都唔同 [/member ]

回樓上

大家樂打手原來咁高人工架？

認真問

係有咁荀就好囉，用下個腦諗下好冇
如果我係喺大快活做marketing，我就唔會請打手上連登吹奏嗰一件仔product，而係搵啲所謂食家或者youtuber係啲咩新假期到吹奏啦，受眾面一定大過連登好多啦
乜柒都話打手打手，用個腦分析下好冇呀on99

只係靠一個飯都引起到一部份連登仔嘅注意同嘗試，仲有唔少係正評，已經代表佢件product都算成功
大快活咁大間，搵班打手嚟吹奏一個飯，一年個profit又可以賺多幾多先，5%？10%？

話人打手嘅人去晒邊